玩牛熊既入黎

賺錢負皮
輸錢正皮
想睇下係咪真係十個玩八個輸

push 警世post

感謝永遠有燈

暫時10個買10個都輸

負皮左未

賺錢負皮wo?

逆向思維

屌 睇錯負皮左

你冇錯啊 因為廿幾個人都係咁

夠喇！個市撚完佢地，你又撚！

財經台四大燈神
btw 負皮左未